---
title: " as ideias"
date: 2011-03-12 00:41:00
---

ai meu deus socorro. perigo de começar a chegar ao fim de um livro é que começam a me atacar loucamente as ideias para livros futuros. esses dias me atacou uma nova e me sacudiu outra mais antiga mas que anda agitadinha querendo se manifestar. e preciso mesmo é começar a pensar direitinho no livro do edital da petrobras (que por ora só as tramitações no minc, vocês façam favor torçam aí pra seguir tudo certinho etc hein hein).

paf.
